倫敦球會隊隊都係踢人多過踢波

睇車仔熱刺阿仙奴都係foul拎牌傷停多過真係踢波

車路士點同死茅王熱刺比

你老母比人屌仲多過食飯

淨係一隊踢人有牌一隊冇牌都唔同啦

agger ching totally 駁5倒